五人被捕 涉非法集結、襲警等罪名

【Now新聞台】警方就在香港機場發生的暴力行為予以極嚴厲譴責，事件中拘捕五人涉嫌非法集結、襲警等罪名。

警方指周二起大量示威者在機場非法集結，並禁錮、欺凌及毆打一名旅客及記者，對他們造成身心傷害，警方予以極嚴厲譴責。

警方指，接獲機管局要求，派員到場協助護送救護員及一名受傷旅客離開。但大批示威者向警務人員投擲雜物及照射強力激光，其間一名警員被搶去警棍及被多人襲擊，為保護自己以免生命受威脅或身體受嚴重傷害於是拔槍戒備。

另外亦有一名男記者被示威者粗暴對待，一度暈倒，救護員成功分別將兩名受害人送到瑪嘉烈醫院及北大嶼山醫院治理，另外兩名警員受傷送院。

事件中拘捕五人涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、襲警及破壞社會安寧。

唔割就一定要幫

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
仲有tag，方面你一次過搵晒相關行動

不割
睇下警
藍絲 點做 從不道歉

今日有批人去道歉啦
仲話打人 唔道歉同藍屍有乜分別

又多5個做condom
完全無人講

警察成日打記者，你班膠層有檢討過咩？
今次咁快譴責
721你地唔係見人多唔對路就轉頭走咩？
今次就拔槍？
定係承認黑社會自己友唔拔得槍呀？
成件事跟本係臥底犬自導自演再打埋記者入示威者數
上邊d問題一定要問返班膠層呀

無人理了 監就5位坐
其他人幫你道歉

非法集結會唔會告得入

唔割，真係要檢討策略，為捉公安發洩多幾個鐘，五個手足畀狗拉，可能又要坐一年半載，政權打壓香港人就一定，但作為弱勢一方更加要衡量付出同收獲係乜

記著每位手足都要有獨立思考，對現在環境要保持警覺

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

拉得幾快喎

721??

好既比壞既掩蓋哂 明明拔槍果個係打人在先 黑衫做錯少少就放好大